To My Love (Tainy Remix)
Estaba pensando en la noche que te vi
La misma que me abandonaste sin pensar
Y yo te entregue mi corazón
Una noche oscura sin mirar atrásTo my love, to my loveYo te di, to my love
Se fui corriendo y no volvió más
Yo te di, to my love
Se fui corriendo y no volvió másEstaba mirando tus ojos y me fui
Sintiendo tu sonrisa oyéndote hablar
Y me entregaste tu corazón esa noche oscura sin pedirme másTo my love, to my loveYo te di, to my love
Se fui corriendo y no volvió más
Yo te di, to my love
Se fui corriendo y no volvió másEsa primera noche que me diste
Fue la ultima noche que te vi llegar
Solo una basto pa sentirte
Quiero darte el cielo y quiero darte más
No necesitamos nada más, ya nos dimos todo lo que pudo dar
Cuando entregamos el corazón esa noche oscura, la finalYo te di, to my love
Se fui corriendo y no volvió más
Yo te di, to my love
Se fui corriendo y no volvió másYo te di, to my love
Me fui corriendo y no volvi más
Yo te di, to my love
Me fui corriendo y no volvi másTo my love, to my love